Windows development team is switching to use Git

Git 晌 SCM 呢個範疇真係贏晒。

其實啲用過mercurial嘅人話mercurial做到更加多嘢。